防騙之呼吸

咪咁痴線啦屌

好耐冇見樓豬開po

推爛你屎窟先

甩p牌喎你

甩左好耐啦 你唔開po先唔知啫

太忙

有咩做掛住屙屎就掛住屙屎啦

忙住𥄫女

有女睇唔sd嚟

痴撚線

D呀叔呀嬸識條撚咩
都唔睇下受眾年齡

有冇人睇完之後決定原諒警察叔叔

拎刀係咪即係比人呃都要好似佳仔噉劈人

原佢老母

多謝樓主幫警察做宣傳

Diu 想洗眼

物以類聚